請問比左年費係咪都係P牌仔

請問比左年費係咪都係P牌仔🙏🙏求了解

冇幫連仔含撚 俾幾夠多都冇用

呵呵，你含左幾多

一早玩連登咪唔洗掛p牌囉

覺得有水準先入及比年費支持啫

個p 牌係比其他人睇你嘅野之後諗多一層

搞笑，比多＄100就可以肯定呢個人講既野，笑死人

搞咁多咁又係打劫，就算比都要比得有價值，＄100買個P嘥氣

.

笑撚死

123

我個舊ac唔記得啲密碼同後補mail 而家開新ac變p比人係咁話鬼 唔知做乜鳩

你入嚟即刻會冇晒水準 求你走唔好再用

年費冇記錯 $20000
可以用新加功能，我就有直接過數俾佢就得
備註要寫會員編號